除左啪手指啪腳趾 你仲可以啪邊到？

手腕手肘就唔使講
日子有功 最近發現胸骨都啪到

JJ

啪女朋友個小閪閪

秒咗大部分人諗嘅嘢

腰骨 手碗位

啪條女

海綿寶寶斷了

頸、腰

闊過西 隧

牙骹

盤骨位
胸口位脊骨
膝頭哥
手肘
手腕
頸
牙教

好多

脊椎 尤其腰椎嗰幾截

食指到尾指每個關節都啪得一共三下
兩下向內一下向外
拇指一下

腳掌腳腕膝頭
行完一輪翻到屋企啪一啪即刻鬆曬

最離奇係啪拇指掌骨 唔係指骨係掌骨

腿係最撚爽

鼻骨

腰 有時無啦啦會覺得條腰好緊 啪左之後爽到

鳩毛

頸

Hi 浮雲 long Time no see

頸（360轉）
頸對落upper back嘅脊椎，兩邊scapular夾實就啪到
腰（向左右兩邊轉）
兩個肩（縮起就啪到）
十隻手指（向內壓）
手碗（好似鐵打咁壓一壓）
腳碗（向上向下拉）
腳指（向內壓）

好彩膝頭同盤骨大脾冇事

胸骨肋骨頸椎 手踭腳踭

會陰果part嘅海綿

膊頭 胸骨

胸骨+1 條腰左右郁就會啪啪聲 爽過啪手指腳指

閪骨

啪jer 認真

不過都係要扯左先 而且同手指一樣得一下